集思：點樣6:30偷將cctvb換走

唔想藍老豆繼續被CCTVB新聞洗腦，想果段時間偷偷轉到其他新聞台（例如NOW 新聞直播），但屋企冇裝其他電視台

想搵個簡單又容易推廣出去既方法

好過同佢日嘈夜嘈，大家都岩用

貨金買now/icable

有無 331 332?

分清佢係咪好中意睇 CCTVB? 佢係中意就唔好 delete, 不斷開 331 332
或者買多部電視

較下屋企個鐘
光復香港 時代革命
唔睇都埋嚟推下po
[集思廣益]香城online小地圖app

32, 77,99全部都有新聞

訂閱netflix

買舊野，射電腦畫面去電視，電腦就播其他台既新聞

舊野百零蚊至幾百蚊左右